1548辣能殺放棄區(6)

IND獲批 註定高開低走 廢物！！

好消息出貨

垃圾準備高開低走

二股東 一定高位減持

次次高開低收啦
見好就走

垃圾
睇死到31又free fall

今次隻垃圾會跌到幾錢
睇9蚊

On9

睇一蚊

情緒開始高漲

準備好爆跌20%未

$30

IND直接二期都係得$30

31

列口高開要補列口

跌爆佢 嚇我唔到既

未必嘅

勁假的野
咪俾隻垃圾扮下野囉

有冇人而家先黎追貨

我都以為係咁

恭喜有貨巴打先

裂口再裂口

唔大貪, 每日2蚊裂口上, 裂到上40蚊好唔好

我琴日頂唔順個市放咗三分之一

雖然有27蚊兩手 但都睇死佢都跌穿25
呢隻垃圾

唔好負評我啦

仲有五分鐘 各位睇路

要追嘅 $32 樓下

睇路破前頂

我估呢個機會大
留名待笑/ 俾人笑

仲有1分鐘 最後逃生門後啦

高開低走

走佬

垃圾
一開波就跌

最後逃生門

等啲蟹走

Chok到

31鑽石能量頂

好激烈

有冇人做左，傻9

Chok到 3分鐘睇一次已經好唔同

垃圾又收皮

要跌市先升

me

準備落30

一早就大成交下跌 已經2億幾

隻垃圾笑到仆街

有無巴打高追左

我

今朝好忙，31蚊走唔切

呢到....得番1手錢可以溝....

早知31放晒佢辣撚殺

藥明咩都無但一直新高
廢股就好消息出貨
垃撚圾

好想死......

符合主題

放哂

洪兄 出黎穩定軍心

$29.x 增持左

只係無估到升得咁少
一陣就玩完
之前都起碼玩到半日

血的教訓：逄跌就買，升唔好唔捨得放

34入果班仲未返過家鄉，輸少當贏啦ching

諗住今次可以hold到32左右先放
一開就插水
都唔知放唔放好

震一震就開車

今次咁裂口法 冇直插返4, 5蚊都唔好入住

30蚊真係唔多見
止蝕最後救生門

係咪開車

衝落去係俾位加注

佢今日企得穩30先講
一到31就會俾人沽返落黎

係咪又係北水take profit

太多蟹貨
just like 700

垃圾屌你老母

有冇人會扑暈自己一年

扑暈一年後得返個位數

變左毫子股

除牌

正式玩完

無野好炒
正式玩完

$30 都無好失望

係
醫藥生物科技股數呢隻最廢

個莊自己做衰咗，有咩辦法唔癈啊

升1蚊
照慣常
下午應該倒跌
預計28收市

穿頭破腳 下午又free fall
正

到時再買
夠膽就跌落去俾我買

插水

屌你老母 垃圾 夠膽再跌

撚狗股

勁 成個裂口補哂

Cls 架呢隻野

扑暈一年都唔洗 一日就得

補完會升先算啦
隻股成日撚狗
明明賺萬幾蚊
一下就得返小小

仲有小小都好....輸緊了

一樣 下次唔好貪心 見31到要放手

真係好垃圾 一上31鑽石頂即走得

26蚊 走又唔係 唔走又壓撚住曬D錢

轉燈了
今次會落到幾多

27.8

呢隻真係撚狗股
無貨真係會忍唔住高追

變咗條大陰燭

你有3蚊賺，一手賺六千
更係走

呢隻垃圾輸時間值。又勞氣

講撚狗真係無人夠佢黎

藥明今天無利好
都曾破頂

藥明成日都無消息但keep住升

603259

但我見康德D news只係話佢被炒起
唔見最近有咩特別

買874好過...屌

拉隊入874

好邪架呢隻一放就升一入就跌，坐定定算

畀個 post 沈啦無謂獻醜啦

喱個真 喱隻垃圾撚狗極致

又要洪主席出黎穩軍心

聽日股東會無消息的話都真係係咁先

洪主席唔見人

任務完成

今朝咁好位出貨唔係仲hold 呱

洪巴會唔會去埋股東會

明明洪巴上星期話31.x鑽石底，今朝最高31.35
鑽石底變咗好位出貨

今朝高位放左
29蚊又入

扮乜撚野升

你想表達咩嘢？

諗緊係咪基金轉手
刻意壓低股價

屌你老味 唔好扮升 又比假希望黎

高開低收既垃圾

有冇30.5以上既傻9 揮手

幾時入

肯定係琴日啦
好多人見到個消息都買
最後俾大戶撚狗咁撚
我琴日都加左注

就係琴日

又俾人喪沽了

未到30又 屌番落去

30放左
等位再入

口裹說不

琴日真係吸引 仲有錢我都做左傻9

屌垃圾

準備又入貨

好貴..無貨
入黎賺一兩蚊...成本效益太低

短炒呀，一兩蚊其實唔錯
識唔識野

藥明升到上90喇，點只一兩蚊

廢股

垃圾29都守唔到

藥明又破前頂89
去到91

好快100

真係撚狗

又到入市時機
每日1蚊

吉倉得番PuT

彈都唔彈
今日早左入
每日應該3點半入

仲有1手錢 你地會拎黎溝貨定係 買其他股?

呢個post叫咩名，參透下

辣殺

紅色

呢隻真係仆街黎

藥明大佬升左上太空

上星期88.2走左
一日後跌落79.8太忙入唔返
依家見94真係喊出黎

再望下垃圾1548⋯⋯

爛泥扶唔上

95了＿

一係拿拿聲跌多幾蚊 比我買多手， 而加係到妹妹下..正垃圾

橫到端午節

等我binc先，藥明95喇，識唔識嘢

你老母垃撚圾

見到呢隻野都谷鳩氣

你哋啲名
我想入你個系 不小心插入

隔離愛康升左15%

藥明生物96升咗6%

好快變紅底股

總有一種2318既味道 人人睇佢變紅底股

玩配股

【藥股抽水】金斯瑞擬配股集資

短期要再跌一跌
除非係強生入股 咁就係大利好

配股

配股即係點？

搞咩

老千垃圾囉
仲問

可能暫時少跌喇
好似2269嗰陣都係配股跌到六十幾，但今日已經升到$95 ，加埋用大行配股，可能係引入投資者大搞

會跌到傻？

28.8傻鳩揮手區

配股聽講折讓8%

慘啦
今日28.6買

Same

短期應該回一回
長少少唔一定直插
有藥明做前車之鑑
仲有隻教育2001
年頭隻2007
上年隻1918

咁多利好短期都要回一回

垃圾真係當之無愧

19.2買架屌

點解雪球乜消息都唱好
全部打手黎？

唱極都升唔起, 一蚊都升唔到

好on9 乜都講成係利好

雪球不嬲都係小心地滑

聽日會跌到幾多

你想講29.2呀？

2269 咪一樣配過
如果你基本面強、公司無問題
咁其實無問題
係短期捱一陣
以1548個爆發力，我唸唔會好耐
準備好溝多一手

sor 蝕到打錯

其實無爆好耐喇喎
自從俾啲大媽狂沽之後

如果$25
接唔接好

29持有

但佢配股都係用於公司業務，都唔係衰野姐

agger 明天加注

聽日熄app唔睇捱過去算

聽日一開即走

唸就係咁唸
市場有咩反應就難估
有d野唔係預期中一樣
但問心，如果間公司無問題
捱一陣價有咩野問題？
如果唔係，叫插就恐慌性拋；見高就追，好易股票撚翻轉頭

Molamola

你係邊個

嘩

走鬼

正式收皮

垃圾又狂跌

快D 跌呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

勁假成交23億

最後加注機會

仆你個街未出糧

配股嘛
26.5

27.1

準備接刀

幾錢入好

今日開始唔再開app

del app 扑暈自己

唔知咩事學人玩股票

跌到25.x啦我估

應該就唔會低過$26.45

配售價係咁姐 無乜估到隻垃圾股會點撚狗

買錯衰股等跳樓

27接左火捧...
掛25再接

26.75

幾錢入得?

一齊坐艇坐到2046
唔番30就喊

成王敗寇

不過呢隻野要上30可能都兩星期

仲妄想有30

上29都好呀，比我走

樓

扑暈自己算

唔似會跌落去

我諗住掛31
汁番幾皮野都好
跌唔落啦
我都想18 25 接貨
不過無咁既機會

小金真係仆街股
原來之前fda批准
利好畀大戶出貨 同沽空
呢幾日就低價補倉
根本大戶收曬消息
會低價配股 大跌

完全仆街
玩鸠小股民

係咁嫁啦
有錢人就會有內幕消息

fda炒唔起
就係知道呢幾日有低價配股

真係 feel 到，但係又無走人

明顯有哂內幕消息
但永遠唔會有人做野

想J兩手玩玩

撚狗股你估流

？ 點？

唔怪得一直升唔起 大戶跟本玩哂 屌

我睇呢個價有大買盤,
今朝同之前比人大力沽左幾日
今日下晝買盤多返 收市前唔低過呢個價 我估呢個價有少少承拓力掛

利申: 唔係好識睇 有錯勿屌

其實唔係內幕
早幾日開董事會，投晒票決定
殘體狗

等咗成兩個月打成平手 嘥晒啲時間

升反

瀨屎

垃圾

又有大戶拋貨

洪爺係咪莊黎

大家也是傻散
洪爺已經唔見左了

等運到

31.xx鑽石底

嘔撚左血

揸住2382都無用 個倉都係紅色

洪爺呢？

有冇人接左火棒

我屌你老母呀金斯瑞

俾番啲錢我

好在上星期入左瑞聲

2382牛過唔過夜好

原來錯區

聽日就穿26你地睇
要放棄

都係配股 你睇下人地1530

跟大C入左少少

藥明就黎100

可唔可以跌落$20 俾我入貨阿

洪爺走曬D蟹貨去左call g

跌撚完未呀 屌你老母

每日劇本 ao 升少少 之後倒跌 屌你老母

個大劇本係，我 fda 受理隔兩日就配股

60蚊不是夢

牛三完左都未60

有冇人做到真係買完隻股...不聞不問一兩年? 由佢擺

冇brake

一下比人沽40M

有得走好走 就到$20

Cls

突然咁撚大棍打落黎 好難捱

呢隻長渣驚閪咩

又想重演跌落17蚊的情境

夠膽就同我落返去

一棍嘔左六毫出黎

屌.....

唔落20唔會停

穿撚哂

22蚊接貨

20蚊等緊你

地心探險記

唔知今次會唔會落17蚊

痴撚左線

幾時上$100？

扑暈左自己算
跌到17 蚊都無放 無理由依家放棄

越跌越要入 好快冇得$2X買返

聽日先入
咁快溝好貴

師兄咩價位有貨

$1X

琴日$27 好慘

我28.75

23溝溝佢
應該跌夠啦嘛
再跌就黎30%
好撚妖

洪爺出黎定一定軍心啦

走撚左啦佢

我有3,4 隻買完, 放左2,3年
不過都唔升, 又唔跌

而家均價28.75 玩完了

咩情況？

幫大家望番今年1548
上完之後最低位為$16.8

上到$30樓上既日子有:

1/29
3/13
5/21
5/31

hopefully 兩個月可以番$30

....

企得果四日
真係堅垃圾

各位準備好freefall的覺悟未

Let the sky fall

咩價位 師兄

有無人諗住再賺返少少以後唔玩隻垃圾

洪爺發功啦
有兩隊人馬係佢屋企樓下standby

垃圾穿25

唔好穿25

終極撚狗股 25以上追正on9

諗起咩 唔會再有2字頭...人唔笑狗都吠

你個名

無錯喎 因為會跌去1字頭

100+

22蚊啦比佢
星期一裂口低開
同上次一樣

巴打 25蚊重見返 你又夠唔夠膽入

幾時先穿到 $2X 蚊水平

入左啦 等火箭

啱啱入左, 有種同我再跌

大減價
25蚊唔買正笨7

望返藥明生物, 配完股跌完依家都爆到上太空

咁多隻藥股 真係得1548咁7

因為官理層7

$ 25蚊等$27 又賺兩蚊

我就要等29

溝唔溝好

你攞果啲錢買其他醫藥股，唔使等仲快賺到

其實隻野真係俾個管理層同大行玩壞左

仆街咁跌法會唔會穿埋25

好撚垃圾 日日都係玩高開低收..低能股

屌你老母跌撚夠未

就黎同石藥一樣價

上星期穿左啦

28.75

隔離隻1530 都係配股 今日都大升了

關大行咩事
根本就係管理層7，大陸式炒賣
無大志

望住1530 再望番隻垃圾 真係谷撚氣

屌少一日都唔安樂

你地係時候呼喚洪聖爺

首先，講生物科技股 1177、2269、1530、1548 呢四大金剛比較，無錯1548係最快入FDA、但就算過完FDA，佢都係當日即時回翻，好明顯配股一事早已走漏風聲，否則，通過FDA呢個利好肯定唔止$32。

睇翻以下公告原文；
—————————————————————————

完成先舊後新配售及認購股份
董 事 會 欣 然 宣 佈 ， 賣 方 配 售 的 條 件 已 獲 達 成 ， 且 賣 方 配 售 完 成(「 賣 方 配 售 完 成 」)於 二 零 一 八 年 六 月 七 日 發 生 。 合 共 7 5 , 0 0 0 , 0 0 0 股 賣 方 配 售 股 份 ， 已 透 過 配 售 代 理 以 賣 方 配 售 股 價 每 股 賣 方 配 售 股 份 26.5 港 元 配 售 予 不 少 於 六 名 承 配 人。

X
X
X
X
X

控股股東完成配售股份
本公司已獲王女士告知，王氏配售的條件已獲達成，而王氏配售的完成(「王 氏 配 售 完 成 」)於 二 零 一 八 年 六 月 七 日 發 生 。 合 共 1 5 , 0 0 0 , 0 0 0 股 王 氏 配 售 股 份 已 透 過 配 售 代 理 以 王 氏 配 售 價 每 股 王 氏 配 售 股 份 26.5 港 元 配 售 予 不 少 於 六 名 承 配 人。
—————————————————————————

Timeline ：

5月21日: 做左近期高位$31.7，應該係臨床獲批消息偷步炒上。

5月30日晚：開始有新聞話1548隻新藥獲FDA開綠燈做臨床試驗。

5月31日：做左個高位$31.35，但過唔到5月21既$31.7，反而調頭回落至最低$28.65、最後$29.3收市。

6月1日-4日：呢兩個交易日都係慢慢向緊下，一部份係好消息出貨、一部份係d大房同機構投資者托住沽出。

6月4日晚：配售消息通天，唔止金斯瑞公司配售，連管理兼大股東都以個人名義配埋一份，配售價$26.5、對比當天公佈配售前收盤$28.8，折讓近8%。

6月5日：開市就已經裂口向下，全日最低$26.6、收$27.05。

之後至今日：最低做過$24.8，計翻由5月31日高位$31.35，回左接近21%。

好難講短期底已見，但好肯定一樣野，金斯瑞既管理層係完全不濟，響一個完全錯既時間做配股，做配股本身無問題，但佢地揀既時間係完全錯，管理層既食相亦十分噁心，所以呢間公司係完全唔值得投資。

完全唔明點解要賤價配股 真係好仆街

連登仔應反問自己為何把握不到25蚊買入1548

過多幾日就反問自己為何23蚊買唔到啦

你睇下我係幾時講25蚊嗰句

應驗左

唔好意思，淨係記得你兩個星期前話31.xx係鑽石底

早知買愛康
仆街4蚊幾到6蚊
係呢度兩蚊汁唔到仲輸番轉頭

我只係講會破31蚊鑽石頂 但估唔到出配股呢招禁低個價

無講過31蚊係鑽石底

至於點解要係出完FDA 咁急黎配股 你研究下就知
摩根由12月開始由1.幾% 掃到去5月 成5%
點解要玩三角形黎掃貨 點解FDA批左就突破左個三角形 點解突破左個三角形之後玩配股
而家接左配股啲貨 已經成15%貨
詳情係點 自己諗下

呢間公司管理層太濕9
做既業務無問題

老實講
下次3X真係要放
200幾倍市盈真係好痴線

真心想請教
你覺得佢會繼續下跌既機會大唔大

我讀書少真係唔知會點呀

明燈指引

我唔知d機構搞咩
但配股時機完全唔岩
正常人都會想配股個價會高d
如果出左FDA消息、爆完回翻
之後先做配股，絕對係32蚊之上

佢偏偏響大利好之下配
仲要個利好未消化盡就打一野
一係金斯瑞好等錢駛
一係股東自己唔掂
兩個結果都唔係好事

至於你話有d咩內情
呢d我地小股東無可能估到
只可以講1548業務值得投資
但班管理層唔值得投資

26.8接貨個幾條友 唔知呢刻諗緊咩
做左水魚？

接26.5貨班友
唔係善男信女
實叫啲投行
拉高番個價
畀佢哋出貨

岩呀
所以27-28阻力極大

今次玩到咁爛
大戶知、散戶都一樣知
重上27大把人沽你
大戶想走、散戶想走
邊個接？
個party已經爛左

投行好識玩
放下消息。目標價拉高

只要一兩日升十幾%
会引到新散戶接貨

咁樣其實無問題
任何股票都有做長做短既人
依家變左做短既係主流
咁我會選擇1177、2269、1530

25至30
升升跌跌
3O鑽石頂

最好笑香討班人成日吹50出來茶聚

我屌

$23 3手
但不斷向下溝13178 都蝕緊$3000

只可以講 個市一路都未有方向仲係上落
個股越勁嗰啲越要禁住個價
要不是侵侵 1548早就破左頂
1月尾時已經造左個34蚊
嗰時1548大家仲係諗緊會唔會批CFDA，幾時申請FDA
當時連登只有我講到明一定批CFDA FDA
批得既都批左，大戶要拉高個價唔係問題
可以睇返5月破三角形之前一路都係貼住個邊黎慢慢收貨掃上去 一破左三角形就大大棍上去
問題係個市唔配合
恆指一日仲係到柒下柒下 比你個股爆左上去 咁高PE咪又係比人沽返落去

27接左
不過預左接到18

pe 高
呢個唔係問題
藥明生物pe仲高過小金

人哋日日破頂好快變紅底股

雪球直頭有人send email 去佢個IR 度投訴

利申：苦主

咁你對比下1548同2269 一年前幾錢
2269同其他生物股,藥股係追進度
只可以講1548係行得快得濟
中國公司打入美國FDA

28.75等到幾錢溝溝佢好

28.7唔驚喇

其實佢業務就無問題

忽然咁熱鬧嘅

上年年頭4蚊個陣
已經試過有個董事前妻一口氣沽貨推到，3個幾

7蚊10蚊呢d位都試過主席減持

我唔知佢地係純弱智，亂9咁操作
定真係有暗病

唔好意思，原全睇唔到你想表達詳情係咩嘢
但如果你諗嘅係岩，你個31鑽石頂早就破咗啦

我只係睇到不停玩財技又配股，點會仲有人玩啊？

係，而家有留意都驚係有暗病

其實我都好唔明
點解班管理層會揀呢個時候配股

點解你地覺得配股一定係壞消息
定係你地見到配股>股價跌=壞消息

1313都一秒配股啦
走都走唔到
1548已經好好，比左準備你

配咗俾8個人，數量唔超過法定賣股要通報數目
即係佢哋想舞高弄低點玩都得

No
我已經講左
配股係無問題
問題係時間

其實股價波動係無問題
只要公司俾到信心投資者
坐下貨真係唔介意
以1548往績
一日同你扯3-4蚊係無問題

今次配股
問題唔係在於佢配唔配股
而係選擇響FDA個消息出黎
同時配埋股
一係管理層無知、單純等錢用
一係就預期短時期之耐都唔會有高位

又或者咁睇啦
可能之前有啲投資者同佢地做左個協定 批左FDA就要入股

講真一見翻27蚊好走
個裂口好樣衰 29，30蚊班友應該有排蟹

fda後配股時間性好一步一步喎
短時間要錢起野，唔配股可以點
好過1313真抽水,拎啲錢還債
大家一相情願fda後會爆升
點知係配股

好快見20, 到時先入
留得青山在

@缺壹不可:新泽西州皮斯卡塔韦2018年6月12日，2018年6月4日，在自然医学杂志上报道了一种有前景的实验性艾滋病毒疫苗。美国国家过敏和传染病研究所（NIAID）的疫苗研究中心（VRC）的Mascola和Kwong实验室，国立卫生研究院（NIH）的一部分，以及来自GenScript的瑞晨和吕洋。这项研究代表了艾滋病毒疫苗开发的一个重大突破。在2019年下半年的第一阶段研究中，正在计划测试这种疫苗的概念。

長揸必勝

長揸必勝

Wow, 25

呢間公司d管理層垃圾到極點

等24蚊入手

廢物

目標價$20

唔預佢FDA後會爆升
但至少一定唔會裂口先

$20會支持下

嘩今日$24.5
好在25無溝
低處未算低
24入一次再等22
18應該極限

睇17蚊

有冇可能會低過23啊

老實講市盈2XX 咩都有可能

呢隻野無架喇
成個party都爛晒
要養翻個信心翻黎
唔係咁易

下
2019上100$
依家震下倉又驚

隻野係痴撚線

$20 就到

$100? 800倍市盈
個腦生係邊度

希望大家早日回家鄉
之後唔好返黎了

屌喇昇出利好都跌

配股都搞撚到一鑊粥咁樣

技術成熟返20倍啦

洪生講，你問佢

喱個真 次次好消息仆直

大家而家驚唔驚

仲會再跌
配股配到一pat屎咁
班友真係無咩腦

智通財經APP訊，金斯瑞生物科技(01548)發佈公告，就此前先舊後新配售事項，於本公告刊發之時，聯交所上市委員會批准認購股份上市及買賣(為認購的其中一項條件)尚未達成。在該等情況下及取決於上市委員會批准認購股份上市及買賣，現預期認購於2018年6月15日或之前完成。

絕殺

姐係點 唔明

$20見

個價低過現價，配唔成

再配低d個價

咁撚on 9 姐係玩完 比佢清袋

$20

上個低位17蚊我可能會接既

應該唔關個價事啦 我估可能有d 內部文件未完成
anyway 班管理層今次真係柒到甩碌

即係凌遲處死
等個股價keep住流向下

而家變左溢價配股了

好消息黎

100蚊gogogo

大陸啲管理層真係柒

笑死

好撚柒 cap又cap唔到 又keep住跌

主席出黎未

點解我要揀佢唔揀1789，好後悔

配售代理係包銷.....即係點都配得成, 問題係搵買家接定係配售代理自己食

gun

撈低time 23.5

17蚊再入

我屌 $23蚊入都差唔多要輸 仲要彈唔起

23蚊入 已經好過好多人...今次有排蟹了

唉 屌你老母

隻隻都抄過龍

望住個AC 唔見左幾萬蚊...好不安...好唔真實

點解30蚊個時唔放
我跌到28蚊都即放左 有餐加大食算

set 左22 溝
感覺要再SET低D

個個以為配股價$26.5係鐵底.....

你23蚊係咪3月中個陣入 定再早d
我係28蚊放完諗住再入 宜定都唔知跌完未

笑死，d人當日配股就以為27底
穿就以為26底
再穿以為25底
：
：
：

然後發現喱隻野同爺閪一樣 都係無底

最新23

洪爺穩下軍心啦

收晒皮喇

無底深潭

$17上番$23入 玩過兩次過山車 都係$3x唔沽 長渣已敗

李小加：若果投資者對行業政策與發展不甚瞭解就不應投資，「如果你的心臟不能承受股價一天漲跌20%，甚至更高的波動，請千萬不要投資；如果你不能接受投資的股票價值有可能歸零的風險，請千萬不要投資！」

燈神譚朗胃 唱淡

扑暈自己@26

今日要撈了

咩位撈

23都穿埋

目標價$20 就到

地核號 gogogo

有冇人22.6撈到

有無辣殺到咁

係咁托高黎沽

隻野執粒未呀 on9

就到$20 可以ALL IN

咩事日日跌到咁

港女自爆？

All in

放心仲黎緊

玩撚完

跌到唔識停咁既

22蚊見

其實向下溝貨 係咪典型傻散心態

帳面已經冇左兩皮幾.... 唔知點好

輸到想死

求其買隻熊都肥仔啦今日

折讓8%配股 佢同你跌夠20% 呢隻野真係搞撚笑

唔識牛熊證

高價配股好似都冇咩邊隻會有好下場

越溝越死⋯⋯⋯

邊有得輸架1548
學熊爺講
長揸必勝 下隻700黎 下年就100$
仲有你地應反問自己點解25蚊唔入貨
係咪要等到17蚊先肯入坑
熊爺一早動悉先機入左恆熊啦
再畫幾張旗型拉下線等緊爆邊啦
信熊爺得永生
大家都試下拎張圖畫下旗型 記得加水印

22樓下就撈第一注

宜家變成
應反問自己點解係25蚊買入

人棄我取

以呢個速度
真係幾日可以$1

聽日$22應該買到

都唔知係咪金仔啲CALL輪累事, 搞到啲大戶要造低佢

大戶一邊掉貨一邊入call

洪爺

1548係唔係下隻1478

藥明點睇？成300倍

但你係1088重貨
Btw 你點睇1177?

唔讚成
我都係覺得呢類高增長股唔可以只係睇pe
美國大把呢類股都係幾百倍pe
問題係而家管理層太on9令到投資者失信心
否則25以下既金斯瑞係值得考慮入埸

今日target係幾多

Below 22

點解可以咁撚刺激

23買都可以輸

不能想像當初27都覺佢平

呢隻垃圾明顯比大戶狙擊 升跌都勁大波幅

25蚊買都豬
開始頂唔住
好難想像28，29，30堆蟹點頂

大莊高位配股你地都敢玩

呢隻野只能靠本多忠勝
再唔掂就要留俾個孫

又有位入

$22 溝撚左
唉
穿撚埋20好笑

$20 目標價

一次又一次的機會

好痛

好痛呀 屌你老母

真係痛撚到痴線 每日都係起碼3%咁跌 點解大戶咁多貨掉

應係沽空

唔敢入ac睇自己唔見左幾多錢

20$先入第一注
長線看好

呢隻打和已經好好彩

得一手係咪坐下算？

已準備$20 入手

我都係 重傷

哭左......真係比佢清袋

26蚊入
賬面已經無左五皮
屌佢老母

有排坐

入五手咁勇

唉屌

應該真係唔知坐幾耐25以上果堆手足

今次真係地心探險記

好早入架啦 爆上33前架

由賺70k變輸50k

由賺緊40萬得返賺緊10幾萬
零成本都好傷 但又同自己講長線 冇理由30唔放
跌先放 希望佢會反彈下先走淨幾手長擺

賤種真係賤種

個勢似無break到底
自己小心巴打

一post睇盡止賺蝕嘅重要性

冇錯 又上一堂
好彩冇訓身

我睇死貓彈下之後再繼續跌

應該唔會再有一日20幾%出現

果陣15定16 入 彈到19走左
20又入 22又走
之後不停上 自己覺得自己好戇鳩
26入左 諗住長渣
17蚊果日我都渣緊信念
因為無咩差消息
依家玩到配股 我真係後悔

長擺冇問題
但長擺成個倉好似某人咁就弱智
當自己係股神看透世事

20蚊/17蚊睇到底入

等到17蚊就好

穿21 all in

星期二有機會

睇承接

你估17接唔接得住
呢d爆升股 一暴跌嗰時都同升嗰時一樣

唔會直接落17應該
會有下死貓彈

舊年買落諗住長線 但日日冇brake 今日都係頂唔順走左

再見ching

今次應好過上次17喪跌

因26.5配售班人接左貨，有支持位
加上cfda , FDA 批准
又加建廠房

今次跌，似被人沽空追激

點解啲沽空機構咁鬼勁

其實佢地大大舊貨放喺賣盤，大把老散就會幫手恐慌性拋售，實際用既錢唔係想像中咁多

巴打仲未走?

到今天都未有壞消息
相反之前王女士配售
變成好消息
26.5而家係高位

如我係班配售投資人，26.5接左貨，而家仲唔大大力屌七王女士同班高層

未呀 賬面蝕條數太多 唔走了

呢幾日d 散戶好似都係買多過賣

死貓彈分分鐘好似3993咁
彈半日之後繼續落
所有支持形同虛設咁

$23入都諗住止蝕了 無得玩既 彈番少少就俾人怒沽

係跌就跌多d
比我買返報仇
搶返佢d錢

沒有直接影響
小金是賣技術服務的

今次貿易戰同上次講既差唔多
藥股可能又變資金避險區
希望爆升

咁多打手,請問點解打貿易戰就要避險去你D貨度...

上次有板你睇
唔去藥咁去邊？當然唔係只去藥囉

我覺得個問題係1548 d管理層咁既樣
都好難令小散再係較高位入
我入1548不如入藥明 起碼係咁破頂
金仔成個月都keep住柒

我無話會入1548
狗也不屌

今次似係管理層俾人玩

同埋沽空機構狙擊

之前配售26.5比新投資者

班高層，王女士實比班新投資者屌七

同佢哋買仲貴過市場買

應該都真係俾人狙擊緊

接左26.5批貨班人而家真係企左係度

其實管理層應該要做返d 野穩定返個股價先

今次做臭個名下次想再搵投資者都好難了

大把藥股 冇隻好似1548咁近期大跌

有邊隻藥股 同一種CAR-T 同時獲得CFDA同FDA批?

越有潛力既股最容易比大戶舞高弄低
手機股潛力最大既2382 炒高炒低 LOOP
同樣係手機股既1478,2018 比人當垃圾咁踢
700 又係炒高炒低 LOOP

2382之前先跌破120
2018 半價
700都25%

坦白講唔好再講d咩基本面無變
管理層on9咪又係基本面之一
呢個金斯瑞
成日淨係識消費cart概念
人地藥明就積極好多
周圍搵其他biotech公司合作

假切1548，2269同一p/e
我會揀後者囉

你自己做唔足功課就話1548淨係得[CAR-T概念]

入咗 而家跌到咁 講咩都冇分別啦 唔通跌咗$8蚊都而家放咩

我自己都有渣金斯瑞
可能我真係做唔足功課
感覺上藥明真係積極好多

呢單配股野搞到咁
短期內要上翻30應該難過登天

1548係有好多產品/試驗，但消費CAR-T都係事實喎，起碼現價會買嘅都唔會係因為工業酶囉

21啦各位手足

仲未跌完

熱錢流入藥股

根本 隻股本身冇事
基本層面冇變
仲要越來越好

只係大行沽空機構炒低沽空賺錢

今日大市喪跌
反而金仔有升就知咩事

難得一見

萬紅叢中一點綠
好耐冇見

一推post就紅

今日竟然係慶幸之前無賣晒佢

點解？

屌你老母 又係買完就跌

21蚊有支持
聽日上42蚊

真係絕地武士來 次次大市仆街佢就綠燈

如果放左佢買其他輸得仲甘

難得一日感動
是否到底了

綠燈前自由落體你唔計

請問巴打幾錢入？

而家均價同配股價一樣....都仲係好高

咁即係已經輸得好甘

一向話前面係高追

講緊嘅係佢連續跌左十幾日你唔計，
升得果一日就叫絕地武士啊

6月5號、8號夠綠燈啦

對佢完全無期望

講錯，得8號先岩

通常大跌市嗰日佢都會升小小，之後第2日佢先會大跌

隻垃圾

黃金鑽石能量底

唔好咁老定住

講緊全市收皮佢就綠燈喎 次次佢都係咁，逆市升，順市跌

綠燈又點？之前日日都跌成蚊唔講，尋日升果幾毫就叫絕地武士

咁避險股叫尤達大師啊

又一次摸底放左

現價入好無

唔使咁勞氣喎
個人睇法姐

驚你水9其他會然買咋

咁L慘 $20.8?

放手啦

暴升

尋日買今日都執左4k啦喎
無人叫你高追個喎
我雖然唔係成日入黎，但你睇番我留言一直話話過25都貴
20-21如果無大抽下唔抵買咩？
定係你自己高追完豬左錢發爛炸？

呢隻野買貴左要訓教
扑暈自己幾個月就會番3X

今日都未開市你又知執硬4k? 跌咗成幾個禮拜彈一兩日唔奇

但你講到個個都預知到尋日20.9一秒彈返上去咁好on9，定係你想話自己係大戶操盤，驚無人接你啲貨？

又做乜9

呢度大把人睇17/20承接
21提早有托位追勢有咩問題？

你都識講大把人睇17/20
20.9一秒彈上去，真係除咗做市果個，仲有幾多人買到？坐係個mon前睇都未必得啦

唔記得講，收市22.9

咁你咪禁止其他人買囉
輸錢輸到咁顛成咁既第一次見

金仔真係好難捉摸

連登仔應反問.......

踢爆你水9人就話其他人顛？
使唔使由一開始quote返你個絕地武士出嚟睇啊？

無眼睇
唯有繼續買熊仔

無睇雪球個心態好左
雪球班友日吹夜吹 俾晒假希望

Loser

扶唔起呀

戰友們 還好嗎?

1548 已完

係人都知你派唔到貨啦，唔使講俾人聽你係loser啊

你一早咪幫我接左
搞到你咁我都有小小難過

攪到你接唔到貨仲患咗妄想症，我真係有啲心嗡

搵唔到人接

含撚了 今次

幾錢入呀你

準備跳樓了...

23.5仲以為自己撈底

深表同情

仲有冇人好似我咁ON9 仲渣住

strong hold

冬眠中

me2

向好個方面諗 有人31蚊坐緊

配股26.5
仲要已折讓7%

起碼耍升返28鐵底價

25蚊入以為係底

好垃圾

吹水股，乜撚成果都無係度炒炒炒，吹到d股識飛炒到幾百倍PE

音樂椅

一陣升過一兩日又有人話絕地武士

洪爺係邊

同股價走勢一樣，潛
升自然會露面ga la

呢隻垃圾股黎
千奇咪掂
無任何成果、無任何實業
一味靠吹
唔信？
你睇下大股東都散水
仲坐響到做咩？

真係同1478好似

一日跌5-10%，真係絕地武士咁，前傳第3集

呢隻野只值3蚊

呢隻野只可睇圖炒
23.5入係可以，我都係附近入左一手

但前提係要識走，技術指標一出沽貨訊號就不問價走人。

我係果個死貓彈位炒左轉，賺唔到但只係蝕左幾百蚊，算係不幸中之大幸。

跌返去5至8蚊，先係時候買來長渣。
而家咁ge價位，只可睇圖短炒。

30蚊無放 比佢配股一野屌死

又唔算無成果無實業 係PE 太高姐

巴打睇咩位彈？

沽唔停架wor真係

今日咩事

又一日DAY LOW 真係勁

雪球、牛牛d人仲係唔識死
跌一蚊溝一手，無限正能量

你5-6蚊個陣覺得係炒高出貨 所以走人 23蚊又走黎買

手賤溝左一手
Set 5％止蝕，睇下彈唔彈

No
到呢一刻
所有關於佢既利好消息不外乎獲批臨床
從來無對盈利有增長既野出現過
同石藥、中生製藥呢d唔同，人地有實質業務撐起
同1548一齊既有2269
2269都起碼有母公司撐住
1548呢？呢個就真係大泡沫
第二隻330

其實最大問題係之前大股東高位派貨、配股
個莊太貪得無厭，就算有實質業務都無散戶入場

無喇
你話反彈引人入局
依家彈都唔會有人信
貪都貪第二隻
邊個會理呢隻野
點解我唔去貪2318、700

跌到27000

股市帶跌吧

好耐無入黎探熊爺
點解1548仲未上100架

放鳩棄

當自己on9

隻垃圾日日妹下妹下咁

呢隻垃圾仲有人未放㗎 ？

之前引晒野出黎話大戶必定會大炒呢隻野個件洪爺去左邊??

剛剛入左手 16.7
屌佢老母 轉頭16.2

咁樣插落嚟憑咩自信可以攞最低價

論基本。論技術面都垃圾都嘔。追都唔係呢個時候

穿左$16.82 直衝$10 睇路

Drop to zero 🤘🏻

屌, 已經係眼不見為淨
尋日望左好似有18?
乜今日跌到16
當時27入架

由3蚊升到30蚊都唔識驚

1548 張圖勁似之前1478張圖

一年前兩隻都係2、3蚊左右
而家1478

1548

等睇洪爺用圖屌柒你

果陣阳係炒幅度咋嘛
成日升2蚊跌2蚊咁
慣左就冇留意跌嘅原因入左, 之後先傳出問題
結果就
而家先諗止唔止蝕好似遲左啲

屌, 打錯字..."都"打左個殘體字
唔知㩒錯乜倉頡碼...
SOR

你都識講炒波幅

穿位都唔走等到依家

等我就等超賣反彈

但都係睇彈到17蚊頭

真心講句唔識TA又無紀律就咪學人短炒

等得就等超賣反彈

推
洪巴出黎護駕pls

今日做咩大插?

呢個人都好現實 個價跌左落黎 已經消失左好耐

$30 出鳩哂貨啦

熊市 隻隻都仆街啦 真係唔明有咩好講
QQ 470唔見你地講？

出現了

花生花生

洪主席

7左你推咁耐連爆都無爆下呢

好彩前排要比首期賣淨1手，唔係真係蝕到仆街

好有思捷環球既影子

你話上100蚊嘅
700都無人話上10000蚊
人地700股王跌3成
你隻金帝跌夠1倍
你d咩浪3456789十唔係話1548升穿框架咩
d分析圖加哂水印簽名好pro先信你架喎
同埋你孖爆訓身加倉未

穩定軍心

炒過籠

最後係升穿左個三角形，跟住先出配股落

QQ 470跌到350最多輸26%，1548跌到$16已經輸50% up

恒指跌咗20%
金仔跌咗50%

依家又學人講TA

之前又話大戶乜乜物物

又貼呢樣貼個樣話無得輸唔好比人呃貨

柒咪柒lor 認左佢喇

不過下次無料唔好學人扮4條喇

升升升

朋友你係咪比大戶呃左貨啊？

假穿

收撚皮喇你條柒頭

睇番自己幾錢推喇

利伸:無買過

公司回購股份！

3百幾億市值買7億

得閒睇多D通告

通常講回購都係10%

會唔會用晒就另計

霤蛇百幾億市值都開9億出黎喇

呢隻咁既垃圾開出黎都得咁奀

7億
完全唔明高層想點

7億即係幾多
Btw, 有無睇返上個月股權變動表？

市值3百幾億，7億即係2％

無 有冇總結

應該做研發走去玩財技
On99

其實你睇管理層講D野都知呢隻野垃圾

話睇好所以要回購

你係睇好就自己淫荷包增持喇

上年先賺得個億幾

間野本身又唔係多錢無定洗

呢類生物科技公司有錢都應該拎去研發

依家拎配股融資D錢咁撚樣fing法

分分鐘D股東自己押左股

等$10 溝完留俾個孫

大陸人做管理層都係改唔到啲劣根性, 見有利益就想自己割禾青, 理得間公司死

差不多睇法
Btw 由3、4開始係咁賣少少賣少少咁散貨已經好核突，d操作完全on99

如果南京傳奇獨立上市，應該會好過金斯瑞班高層
佢哋唔係on9咁簡單，係On lun 79
而家無散戶入場，你左手交右手無限loop都無用

仲有20000股
走唔走好

零成本就是9但喇

屌你賺成球

20走唔走好

又破底，係咪大戶又呃緊貨

有心理準備一兩年閒錢
無所謂
鬥長命
有本事跌到$5
唔係借錢，唔孖展
最多一Q清袋

隻隻都破底啦 有咩好講

咁好心你一直潛由我哋鞭，就唔好早幾日彈咗少少就彈出嚟，仲想話人俾大戶呃貨啦

慢慢鞭

洪聖哥,入貨未呀?

戇鳩仔精神勝利法

唔關洪爺事 你地自己on9貪心ja
你估洪爺真係神咩 咁都信

之前有講過穿唔到31要走

其實你清左倉未

算啦 教精班傻仔無好處架
只會晒心機

早已一股不留

唔一股不留既自己諗下，1月-6月 玩左半年3萬-320，最後6月中嗰下裂口穿3萬都知個市正式玩完啦 仲唔走唔通望4萬點？

見到人馬後砲就想binc，唔好意思囉

同埋鞭之前唔該搵晒所有comments 先好鞭

你賺晒喇

又跌

1548穿17個日已經gg

自爆添呀 冇得個個市

冇得瀨*